我係男人，想同大家傾訴下

其實...……….............
.
.
.
.
.
都係無野了。

負評既一定唔係男人

我係男人

收皮啦

真男人一定參透到

不過..........都係無野了

師兄，明白的，大家男人肉乳環指呢種感覺，我明

不如試下講淺白d.....

不過都係無野了......

姐係。。。

都係無嘢了

明哂

其實有陣時.........

都係無野了

嗯，係囉，姐係呢。。。

係囉，姐係。。。

算啦，當我無講過

放心 我明

只係有時候我............

無野了

我諗你都有d體會

我之前.........

都係無野了